En tant que recruteur je souhaite verifier le niveau de competence de redouane en me basant sur les barre de progression 

en tant que recruteur je souhaite accéder au  portfollio de redouane  sur mobile et pc 

en tant que recruteur je souhaite contacter rapidement redouane via mails grace a "call to action"



![](conception/MAQUETTEV2.png) 



![](conception/MAQUETTEMOBILE.png)

![](conception/MOBILEMAQUETTEV2.png)